其實班台灣班歌手/藝人/演員係咪已經過哂大陸搵食？

台灣人要聽歌/睇綜藝/睇劇&戲，係咪轉哂睇大陸節目？